月供USO

買左USO蝕到hihi
月供USO有無得諗？

有呀，等油價負個陣慢慢供上黎

我想追返

係油輸左，唔一定要係油到追
揀個勝率高的trade黎做先係正確

買3097 12月期油點睇？
12月，乜7都升撚番哂啦

唔驚drop to zero?

price in 左

即你認為12月不會升穿30蚊？

邊個，教我

一樣買左USO蝕到hihi
諗住長坐到返鄉下就頭也不回咁走唔再掂油
如果唔drop to zero嘅話

油價會返家鄉
Uso就唔識啦

唔好月供, USO係期貨ETF, 係都買OXY或xom

呢個方法需要單邊大升，牛皮都未必得
而且分分鍾油價升超過1倍
USO 可能先升～20%

利申：尋日走哂，玩過第二樣好過

月供期貨。
不過all in 一舖

all in都唔夠 仲要月供

USO唔可以長揸 除非油價係短時間內暴升
否則contango都輸死

月供係要選長期走勢向上嘅資產

我100% 肯定你月供十年麥當勞回報會好過月供一個期貨合成etf

月供的話USL會穩陣好多

你死都要玩油就買xom
美國亡國佢都未必執笠

今個月肯定會上返5蚊

不過係合股後

月供得幾多？
到時合股你玩撚完
愈供愈蝕